# แอปเปิลเปลี่ยนชื่อเป็นจัดระเบียบชื่อระบบปฏิบัติการOS X macOS #
แอปเปิลเปลี่ยนชื่อระบบปฏิบัติการเป็นตามข่าวลือก่อนหน้านี้โดยให้เหตุผลว่าต้องการจัดระเบียบชื่อระบบปฏิบัติการของตัวเองให้เข้าชุดกับด้วยระบบปฏิบัติการรุ่นใหม่ใช้ชื่อรุ่นว่าครับชื่อระบบปฏิบัติการชุดใหม่ชื่อระบบปฏิบัติการชุดเดิมระบบปฏิบัติการใหม่
OS X macOS iOS tvOS watchOS macOS Sierra 